點解曼迷一輸波就屌摩連奴

今場上半場其實完全做到部署 真係輸個別球員既質素